URKU folder:  contiene varios template html para usar en nuestros proyectos
Copiamos los assets (recursos estaticos css, image, js) a los assets de nuestra app
En el index de nuestra app, en el head, linkiamos todos las carpetas css y js del asset, asi ya se aplica a todos nuestros templates

Importante para crear nuestros componentes: creamos una carpeta de nuestros compoenente propios que contendra 
el component.ts, el component.html y el compoenent.css, nos crea la carpeta con todo lo necesario para el ccomponent
y lo agrega actuliza el app.module.ts. Todo con un simple comando:    ng g c components/header
El comando hace lo siguiente: Generame un componente dentro de la carpeta componentes/header
(Nos acorta tiempos de creacios de ficheros)

El archivo spec y el css si no se usa se puede eliminar!

UDEMY:
Continuar capacitacion desde: Seccion 2 / video 12
